有個香港人教美國佬示威 每條tweet攞到幾千上萬like點睇

點睇

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共形勢大好

屌個左膠壞事 定係支持佢？

美國佬示威洗你香港人教?

輸出革命

外國勢力

明州州長斥外國勢力煽動

哇呢條友咩事？扮係香港人

橙新聞係支那野

極可能係支那人扮香港人，
成個twitter係美國出事前，
少少香港示威既野都冇，
國安法都冇出聲，
得追韓星d野。

NMSLese黎

似係

係咪聽撚咗胡錫進講走去出post
咁就「證實」到美國示威係香港人策劃

呢排大陸人好中意用明星圖同埋人面卡通化既圖

內銷轉外銷

應該係網軍
我今日見到相似 a/c 係寫日文
係講日本人示威反警察

輸出加速主義革命鬥爭
建立國際革命鬥爭秩序

唔洗一黎就話人係5毛掛

我見佢有followBTS百度貼吧,點睇

應該係香港人

佢其中一個twi

真假真係好難講，由得佢自己圍爐先啦

佢有解釋香港點解有示威 同咩係國安法

九成九係香港人 因為佢用D英文似